【和理手足入】NBA事件好好運用至少贏到一個月國際輿論

NBA事件支那人自己衝出嚟柒就大家都知啦，中美兩國人矛盾升溫，美國人開始蘊釀緊對中國的不滿情緒，可以話係個天都企喺香港依邊

廢話唔多講，我想講嘅係點樣先可以令香港喺依件事上面得到最大效益呢？

我思前想後，認為香港人企出嚟公開聲援NBA同美國言論自由係最關鍵，而且最為重要的一步

點解？因為依一步棋根本冇得輸

假定我哋十八區開花，勇武手足繼續裝修的裝修，和理手足就嚟個聲援NBA遊行，人唔駛好多，最低消費幾百個人舉牌就已經達到個效果

記者影到個畫面上到國際新聞啲人會點睇？

首先支那人一定會屌晒鬼先，會更加認定NBA係企香港依邊，然後加大火力去繼續洗版911，徹底激嬲美國人，驅使美國奶共商企歸邊，同時間美國人自然會俾香港人感動到，更加堅定支持香港

驚有狗點算？得罪講句黑警如果出現先會係成個行動的高潮位

因為若果黑警衝出嚟暴力驅趕，個新聞標題就會係《香港示威者聲援NBA言論自由 遭警察暴力對待》

個意義就同以往的警暴新聞完全唔同，以往的新聞係香港示威者為爭取自己人權而被警暴，依次就係香港示威者為聲援美國言論自由但就受到警暴，單新聞上咗國際美國人會點諗？其他國家人又會點諗？

雖然黑警可能睇到依個Post，但係只要有少少暴力行為都夠佢死，所以依個行動好大機會會得到國際迴響

關鍵字 #和平 #受欺壓 #聲援美國 #言論自由

個道德高地高到起飛

行動主要目的：
1，幫中美矛盾撥火
2，博取美國人同國際好感

如果成功的話個效果分分鐘好過做一個月文宣，連登仔最鍾意的國際輿論實冇得輸

至於日期的話我覺得擇日不如撞日，不如就索性擺埋喺雙十同慶祝民國國慶一齊搞，日子都唔駛再擇

#Stand with NBA！
#Free America！

以下開放討論

stand with NBA!
fight for freedom!

最好係NBA 黎香港打番場，包保全世界拍手掌，贏面又大賺，你估班憤青身體誠唔誠實？可惜機會低到喊

平時就玩具撚 依加就nba手足lol

利伸 玩具撚 支持

依啲嘢我哋邊控制得到，只可以儘量做咗我哋力所能及的事先

嬴左你叫我含撚都得呀
一切可以利用既野都要利用

英雄所見略同
我都係咁諗，咁大單嘢我哋唔出嚟推波助瀾，撈下油水邊對得著自己
實利用到盡

點火

一定要扣上國泰宣揚

屌 由人地stand with Hong Kong變左我地依家stand with NBA 笑撚死

點火行動，正式啓動

有得諗 搞個集會幾百人舉牌舉美國🇺🇸旗叫口號 傳去美國 大家互相支持抵抗支共 冇得輸

就係咁先有黑色幽默
本來被同情的弱勢一方，反而去聲援強大強勢的一方，左膠一定好鍾意

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
銅鑼灣書店
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

「支持NBA撐言論自由大遊行」？

用「多謝NBA支持」好似有d擺人上枱咁

推

push

非也
唔係多謝人支持，亦唔係求助，而係作為同被赤納粹逼害的一份子聲援NBA
自由無罪，言論無罪！

幫我retweet
支那狗話支持911. 返去睇CBA啦

搞個好似之前足波手足放低成見大集會
唔同球隊球迷一齊聲緩NBA

唔理睇咩波都好，自由的權利係共通的

下次發夢，一人一籃球掉鳩popo
會唔會好撚有noise

一定要relate 香港去NBA 到

外國就係想要ed有趣新聞
報黎報去都係邊度破壞，射傷邊個

仲有10零日就開季
keep住推，等小支支享受下自由
睇波都要黨批准嘅自由
諗起都興奮

咁大粒彈跌喺地下，香港人唔係唔好好利用呀嘛

stand with nba

同樣係警暴現場，手上面多塊stand with NBA牌成件事已經唔同晒

唔係要將NBA 事件link 落香港，而係要將佢link 落美國大選
講真我識既大部份美國人都係比較在乎自己內政
而佢地最鍾意講大選既野
要將呢樣野納入佢地既選舉議程先可以繼續炒熱件事
例如迫兩黨所有總統候選人表態
尤其係之前撐過中既bernie sanders

好想睇佢哋發癲繼續洗版911，keep著發大件事
跟著開季就有好多花生食

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

twitter

劉細良建議 「用 NBA 事件」同「香港人白色恐怖」混為一談

咁外國人就會明白香港人面對住既恐懼同無奈

掂喎!!

依個當然係目的
但就唔應該由我哋把口講出嚟，我哋只要聲援下nba，幫件事繼續發酵，自然美國有人會幫我哋做
借刀於無形，唔駛親自出面嘅

Twitter

文宣組

十八區開花，和理手足一樣有得參與
核彈唔係勇武專利

維園修頓一齊打籃球和解大會

時間我建議定喺入夜之前，一嚟保障返和理手足，費時班狗趁夜晚亂鳩拉人，二嚟記者都好跟啲

真係天時地利

贏左NBA 呢場仗就打足球戰線，等班支那狗冇波睇，即刻暴動

NBA只係個方向，未有個框架，大家可以發揮你的創意睇下可以點搞

未來依一個禮拜係黃金時間，要用NBA connect美國就要趁早，畢竟世界局勢瞬息萬變，下星期可能又唔知吹乜風

兵貴神速，時不我予

火燒連環船

support

係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！

呢位手足嘅提議有得諗

再講多次 文宣係要主動出擊

不只我一個咁諗

不過我最主要係想帶出香港人要走上街頭支持NBA的重要性，唔可以只流於網絡文宣，因為網絡文宣係做唔到新聞

Bump

同意！

香港人應該立即發起 #HKersLoveNBA 聲援活動

大大力推

組左球衣人鏈先

高招！要搞

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

支持

行動主要目的：
1，幫中美矛盾撥火
2，博取美國人同國際好感

只要有依類活動就得，唔駛拘泥於遊行定集會，最緊要係個畫面同效果出到嚟

agger

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

快搞nba波友集會， 好似上次波台咁

有波衫既手足記得着多啲波衫

冇睇開波,前幾日先知nba唔係足球
想問有咩幫到手

Yes
多謝nba支持太香港利益本位

依家係要俾美國人身同感受到大陸要以經濟市場滅全世界聲
踐踏美國人自由核心價值
再向美國人強調香港一早有大量人同樣只在social media支持反送中，被逼害，冇咗份工，被篤灰，國泰HSBC.

#Stand with NBA！
#Free America！

今日香港 明日全世界

Push

推爆

Fight for freedom, stand with NBA

推，人一定到

波衫，文宣牌，籃球
依啲「可見」的關聯性事物能夠大大突顯出活動的主題，愈多愈好，務求令國際剩係睇到幅相一秒，就有「香港人撐緊NBA」依個認識

可以一齊討論下活動細節，識文宣可以幫手整圖，活動當日有波衫著波衫，有籃球帶籃球

要明確表達出香港人係因為擁抱人權自由，對被大陸逼害欺壓的國際社會身同感受，所以先至出聲聲援NBA
再懶係嘢啲可以講埋就算美國唔幫香港，香港人一樣會為美國國民的言論自由護航
外國左媒實射到一地都係

聲援NBA的意義係在於以靜制動，我哋唔駛好落力咁R美國去幫我哋，甚至唔駛主動提美國人民關注香港人權
NBA事件就好比一舊礦石，我哋的任務只係將佢鑄成一把刀，用大陸美國兩邊人的怒火嚟燒紅佢，最後只需要等人拎起依把利刃，一嘢劈到中國出血
是為借刀

反共浪潮開始蘊釀，依家企出嚟聲援NBA就等同於飲到頭啖湯
件事係以香港做起因，趁依家香港的焦點仲未被模糊，快手收割美國民氣先可以得到最大迴響

Pish

香港都有nba，連外國記者都關心nba會唔會學國泰炒人，我地遊行名正言順
又可以出美國旗隊
行去NBA office送蜂蜜又得

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀

呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

搞大佢
香港發生既事唔好減弱，尤其是929-10.1 呢段時間個堆爆眼，開實彈
聲援NBA，爭取言論自由
聲援一下新疆吧，美國通過了人權法案，也對參與新疆鎮壓中國官員實施制裁

將中共最忌諱個堆都攞出黎就岩啦
可以顯得我地對呢D價值既重視，而且都要反共架啦
要天滅中共，就要多D搬佢既罪行出黎鞭

Support! Stand with NBA. 係咪要買球衣？

光復籃球 玩具革命

十八區運動 籃球革命！

有得諗，推

正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

普通球衣已經ok，重點係你手上塊牌同新聞點寫

好主意
#AntiChiNazi

啱，依招可以將香港拉向美國，同時將美國推離中國，大陸佬愈嬲愈出去柒，香港聲援人權自由依個對比就愈大
我哋國際線最大的任務就係將中國vs香港潛移默化成極權vs自由

有得諗

今日國泰 明日NBA

覺得可以搞場NBA波迷Connect 類似上次足波connect
同場加埋standwithNBA Morey啲slogan banner

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

大家快D叫美國人用CHINAZI啦

整合咗其他巴打的意見，想搞返場十八區開花友誼賽
正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

對啊屌 國際助攻 快推！

帶埋籃球去砌字的話國際左膠應該射到一滴都冇

connect全球擁抱人權自由的人民

重有stand with Morey

推
爭取到美國人支持其實仲重要過Trump
美國人向政府施壓照埋香港
咁香港先唔會成為貿易戰嘅condom

易地而處，如果有個第三世界國家自己都搞唔掂仲走嚟聲援香港人，我實感動到喊出嚟
所以美國人都會係依個感覺

推到多啲人意識到香港依個星期行動的重要性

支持
強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

幾有創意 可以一試

Support

#standwithNBA 要成為新既trending tag

強力推

下次遊行舉nba牌都正

呢樣嘢係一定要做！天賜嘅機會

推呀屌

加入香港人日程表

暴雪添

用喱個機會宣揚CHINAZI 同香港起集中營

一個月係低估左件事，NBA之後陸續有黎

停住先，你地帶咗口罩沒？
唔帶口罩齋做文宣唔叫和理非啊

講緊個輿論高地，當然我係預低咗，始終做人都係有啲危機感好啲

戴著口罩去打波都仲得添啊

打ball戴唔戴就看你心廢功能啦，經過沙田成班無戴口罩真係。。。

你可以試下開個post去介紹邊到有黑口罩賣先，凡事都要有第一步，而偏偏依一步係最難踏出

我係citisuper買但係唔知係咪藍店

著火箭波衫遊行有冇得諗

好多鋪都冇咗口罩賣，依點係真嘅

推 樓主好橋

希望以後大家尊重下藍波撚 玩具撚支持嘅nba係正義聯盟

遊行就難啦 搞個集會 播下d經典賽事 齊齊著nba波衫 舉下牌 籃球砌字 落尻大陸狗面

和理行動最重要係個社會同國際迴響，所以個「畫面」就顯得特別重要

波衫，籃球，NBA旗又好，依啲都係具有代表性的事物，可以幫助帶出訊息，務求令人睇一眼就明白我哋聲援緊NBA，所以依啲嘢係愈多愈好

不過未必個個都有火箭波衫，所以普通波衫都OKo架啦，當然有件正版波衫效果係更好

又得啫，不過我自己就想搞返場友誼波

正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

當然最理想就緊係一個流程咁搞晒佢啦

must push
足球撚做到嘅 籃球撚唔會做唔到掛

我覺得又唔一定要火箭
始終入面都有奶共harden呢D
跟上次足球咁隊隊都有好似有畫面D

體育同政治不嬲都分唔開

On9支那得罪全世界

香港地，落街打波的人一定多過踢波嘅

我哋要挑撥佢再得罪多啲

咁就要比足球果次多人啦 籃球撚唔好失威

睇緊呢個post嘅黑警，係你呀！唔駛自我催眠話自己唔係黑警喇！幾時死全家？

我附議

NBA好重要！

有性趣幫手

推依位巴打個post啦，佢詳細好多

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

特衰政府:
唔批簽證

Tui

大家幫手推依個post啦

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

個活動具體可行啲

勇騎大和解

正宗教練搞？

Twitter需要你！NY Times新聞出咗啦！

趁而家成個美國日日狙擊親中企業，
Apple又出文話示威者ambush警察，
之前無留意嘅外國人會好想知多啲關於香港示威嘅事。
我覺得係極好機會將香港警暴推上國際。

尤其831同埋啲無厘頭捉街坊出嚟打嘅，
打記者嘅，
貼相，喺媒體報導下面大量貼相，

話畀佢地個點解要用app避警察——因為警察會無差別攻擊。
介紹佢哋睇721片，警察完全唔可信。

最重要係咩？係要講明有中國武警/軍人混入警察呀，
要強調中共係幕後黑手。

真係要好好聲援
千年難得機會呀

香港nba撚 應該搞活動

Pushhhhh

個意識好重要，手足應該要知道依件事代表緊啲乜嘢而又會影響啲乜嘢，推到多啲人有依個意識